香港情人江湖

香港情人江湖

以前有玩江湖聊天室既巴絲可以入去掛下機

多謝支持

P.S借朋友AC開貼

推

咩時勢呀 推你老母咩